華英家書

【引渡惡法】華英校長撰文促政府擱置修訂：孩子出了甚麼事 你們有責任

各位巴絲打 (特別係華英學生／舊生),

係欣賞校長敢言嘅同時,有冇擔心過學校會比教育局秋後算帳？

尤其華英就黎重建，驚唔驚學校會有阻滯？

華英係比較特別嘅